紅士手足注意

［16:12］土瓜灣偉景街街口 兩架狗車

見到車入面全綠

紅土人加油 唔好再生活係平行時空

Push